Задача:
Необходимо реализовать веб-приложение для управления задачами и только (как пример можно посмотреть на Redmine).

Основные функции приложения:
0) Регистрация, логин пользователя
1) Создать задачу. (После успешного создания, переходим на просмотр задачи)
    - У задачи есть такие аттрибуты:
        * тема
        * описание
        * состояние: назначена (по умолчанию), в процессе, тестирование, закрыта
        * дата
2) Редактировать задачу
3) Просмотр задачи
4) Просмотр списка задач
    - поддержка пагинации (20 задач на странице)
    - поддержка фильтров:
        * фильтр между двумя датами
        * фильтр по состоянию задач


Приложение должно быть написано на языке Java с использованием Spring MVC, Maven, Apache Tiles.
Развертывание происходит на Tomcat.
Для хранения данных можно использовать любую реляционную БД, как вариант можно взять HSQLDB или H2.
Взаимодействие с БД из приложения должно быть осуществленно с помощью Hibernate.

Приложение должно имеет простой интерфейс, можно использовать стандартные элементы HTML без модификаций внешнего вида.